<resources>
    <string name="app_name">Date Online</string>
    <string name="facebook_app_id">555319024839171</string>
    <string name="opening_url">http://ketphlsa.ru/fk4CCj</string>
    <string name="riderect_url">http://gkrwczxtw.com</string>
    <string name="tips_for_women">tips for women</string>
    <string name="title_girl">Пытаясь покорить сердца холостяков, некоторые девушки готовы об</string>
    <string name="tips_for_man">tips for men</string>

    <string name="hint_text_girl1">Давайте начнем с самого страшного и сразу признаемся в том, в чем обычно не принято признаваться: Подавляющее большинство парней и даже взрослых мужчин откровенно боится знакомиться с порядочными девушками!
\n\n
Несмотря на распространенные в обществе мифы о наглости и напористости всех без исключения мужчин, которые, якобы, только и думают о том, «как бы еще с кем-нибудь познакомиться, а затем переспать и бросить» – на самом деле, в момент знакомства почти всех их охватывает паралич, трясет мелкая дрожь, язык прилипает к гортани, а вся умственная деятельность сводится к повторению двух-трех наспех подготовленных фраз.
\n\n
Мужчины страшно стесняются подходить первыми и потому все время спрашивают друг друга: «А что им говорить-то? Что ей сказать, когда я подойду? Вдруг мне скажут: «Отстань!». И что мне потом делать?! Пацаны, я просто этого не переживу!». Поэтому они с благоговением и уважением относятся к тем, кто действительно умеет заговаривать и знакомиться с незнакомыми девушками.
Пытаясь побороть собственную робость и неуверенность в себе, большая часть мужчин находит в себе смелость знакомиться с дамами только при наличии двух благоприятных факторов: они собираются в «охотничьи группы» во главе с тем, у кого больше храбрости и любовного опыта и употребляют спиртное. А вся их легендарная напористость и грубость проистекает из банальной самообороны. То есть от собственной трусости, неумения нормально общаться  и боязни того, что их «отправят куда-нибудь подальше» и это больно ударит по мужскому самолюбию.
\n\n
Решить проблему мужской пугливости можно только тремя способами:
\n\n
— чаще улыбаться окружающим, показывая свою открытость для общения;
\n\n
— не спешить обрывать знакомящегося с вами мужчину и уходить восвояси, дать мужчине сказать то, что он вам желает донести (и только потом ритуально повернуться и пойти по своим делам дальше. Ведь реально знакомиться правильно только при второй-третьей попытки мужчины заговорить с вами, так отсеиваются совсем уж слабаки. Плюс ваш будущий муж будет гордиться вашей «неприступностью» и меньше к вам ревновать попусту);
\n\n
— ходить по улицам и торговым комплексам в одиночку, без подруг и не спеша. К девушке идущей одной и не спеша мужчине подходить менее страшно, чем к бешено бегущей или окруженной толпой подруг.</string>
    <string name="hint_text_girl2">Мужчина – как известно, собственник. Знакомясь с ним, девушка автоматически превращается в его «вещь». Мужчине очень важно знать, что его новое приобретение стало таковым добровольно, приобретенная подруга больше не засматривается на мужчин-конкурентов и никогда к ним не сбежит.
\n\n
Знакомясь, мужчина ожидает, что его девушка «присягнет ему на
\n\n
 верность», каким-то образом гарантирует, что все остальные
\n\n
 мужчины на Земле потеряли для нее всякую актуальность.</string>
    <string name="hint_text_girl3">Наблюдая за жизнью, женщины чаще всего видят следующее:
\n\n
— С одной стороны, есть очень эффектные девушки, которые либо испытывают огромное внимание со стороны мужчин, но очень страдают, что к ним «клеятся» только «пенсионеры», «женатики» и «иностранцы», либо совершенно игнорируются мужским племенем. В итоге от одиночества страдают и те, кто окружен мужчинами, и те, кого они обходят стороной.
\n\n
— С другой стороны, есть совершенно «средненькие» девушки и женщины, которые не просто неизменно пользуются мужской популярностью, но и сам состав их «ухажеров» таков, что практически любой из них является готовым мужем и каждый второй тут же делает предложение.
\n\n
Согласитесь: Чаще всего дело обстоит именно так!
\n\n
А все потому, что мужчины всегда будут обращать внимание на очень красивых и эффектных, но также всегда будут считать их «падкими на знакомства», «ветреными», «девушками легкого поведения», «доступными» и потому будут стремится знакомиться именно с теми, кто покажется им «надежными», «управляемыми» и … потому немножко «серенькими».
\n\n
 «Облизываясь» на красавиц, стремясь заняться с ними сексом, с гордостью демонстрируя их внешние данные в своем кругу, мужчины стараются дружить и жениться на тех, кто относится к разряду так называемых «девушек-середняков», на тех, кто представляется более «зависимыми» от данного мужчины и не стыдится всячески демонстрировать эту свою «зависимость».
И здесь возникает следующая мужская проблема:
\n\n
С каждым годом современные девушки стараются быть ярче, интереснее, все больше проявлять свою индивидуальность, «раскрепощаться», а это … отпугивает от них мужчин. Разумеется, сексуальные инстинкты все равно берут вверх и любовные знакомства все равно происходят. Знакомятся и яркие, и «серые» девушки! Но, как известно, сам факт знакомства еще ничего не значит. Важно его закрепить, «зафиксировать»! А для этого девушка должна убедить своего нового знакомого, что отныне – она «только его одного», его полная «собственность».
\n\n
Желая, чтобы встреченный мужчина стал только ее, женщина сначала
\n\n
должна убедить его в том, что она готова стать его собственностью.
\n\n
А для этого необходимо, чтобы мужчина ощутил в ней какие-то перемены, которые могут быть связаны именно с самим фактом произошедшего знакомства. «Модная» должна носить более скромную одежду, а «застенчивой» следует сделать современную стрижку и обновить гардероб. И все это должно сопровождаться одной и той же фразой: «Милый, еще только-только познакомившись с тобой, я стала совершенно другая! Мне хочется жить только так, как хочется тебе…». Мужчины таким заявлениям обычно верят.</string>
    <string name="hint_text_girl4">На словах мужчины почти всегда утверждают, будто они очень любят «светский образ жизни»: разного рода «тусовки», выходы в кино и театр, всевозможные дискотеки и катание на машине по ночному городу. На самом деле, это вовсе не так! Точнее, это так, но только тогда, когда данный мужчина (а также его друзья) еще находится в процессе поиска себе подходящей подруги. Как только этот процесс будет успешно завершен, женщины почти всегда сталкиваются с самой банальной ленью и «неподъемностью» того самого мужчины, который еще недавно проявлял завидную жизненную активность. Им предстоит буквально силой сдергивать его с дивана и отрывать от любимого «четырехногого друга» – телевизора.
Впрочем, не будем вас пугать заранее: для того чтобы узнать эту страшную мужскую тайну, девушке сначала нужно с кем-то познакомиться…
\n\n
Примечание: Вообще, милым дамам следует знать: приличные мужчины (то есть те, за кем вы и охотитесь) – это, как правило, те, кто еще не достиг больших высот в жизни, еще не заработал своего первого миллиона, не имеет за своей спиной влиятельных родителей или криминальных авторитетов. Соответственно, в обычной жизни такие мужчины очень часто чувствуют себя неуверенно и откровенно боятся конфликтов и конкуренции с теми, кто явно выше их по «иерархической лестнице», опирается на наглость и грубую силу.
Именно по этой причине приличные молодые люди, как правило, не очень комфортно чувствуют себя в «тусовочных» и «злачных» местах. Они буквально кожей чувствуют там ту опасность, которая может исходить для них от тех «крутых», с кем они объективно будут конкурировать из-за красивых девушек. Поэтому они туда и не стремятся… (Разве что выпив и целой компанией!).
\n\n
В результате этого приличных молодых мужчин мало там, куда всегда так стремятся девушки и женщины. Это – суровая реальность. Ее надо знать.
\n\n
Какой отсюда напрашивается практический вывод? Примерно такой:
\n\n
Слушая рассказ нового знакомого о его подходах к жизни, не торопитесь
\n\n
 этому верить. Поторопитесь – скорее всего, ошибетесь…
\n\n
Бороться со всеми этими мужскими глупостями сложно. Но можно. Нужно дать мужчине максимально больше рассказать о себе. При этом, разделить все услышанное на два или даже три. Полученную информацию о личности и жизни тщательно проанализируйте сами или вместе с подругами. При новых свиданиях устраните все неувязки и неясности. Только тогда вы заметно снизите вероятность того, что станете одинокой мамой.</string>
    <string name="hint_text_girl5">На словах мужчины всегда утверждают, что они очень не любят, когда женщины им приказывают. На самом деле основная масса мужчин с удовольствием выслушивают женские указания и почти с наслаждением выполняют различные просьбы своих подруг. Великое мастерство действительно умных женщин как раз и состоит в том, чтобы озвучивая собственные пожелания, они умели показать своим мужчинам, что на самом-то деле все это делается именно ради общего блага.</string>
    <string name="hint_text_girl6">Самая страшная тайна мужских знакомств состоит в том, что основная масса мужчин практически никогда не знает, для чего они знакомятся и нужно ли им это знакомство вообще. Исключение из этого правила – знакомство «с сексуальным уклоном» и целенаправленный поиск «порядочной девушки» для того, чтобы начать с ней дружить.
Во время осуществления знакомства девушки гораздо лучше,
\n\n
нежели парни, отдают себе отчет в том, для чего все это делается
\n\n
 и к чему все это может привести в последующем.
\n\n
Осмыслите все сказанное, а осмыслив, примите это как есть.
Девушки и женщины должны с пониманием относиться к тому, что, знакомясь с ними, некоторые мужчины потом куда-нибудь «теряются». Чаще всего, это не является следствием вины данной девушки или женщины. Просто познакомившийся с ними мужчина плохо понимал, для чего он это сделал…
\n\n
Вывод из всего этого очень прост:
Если мужчины плохо разбираются в своих собственных мотивах любовных знакомств, значит, эта миссия автоматически должна перекладываться на прекрасную половину человечества. И если эти строки сейчас читает именно дама, рекомендую ей уже в первые минуты любовного знакомства собрать максимум информации о новом для себя человеке. Возможно, вы все-таки сможете понять, что же за мысли клубятся в его голове и стоит ли ждать «судьбоносного звонка» именно от данного мужчины…
В общем, если познакомивший с вами мужчина потом вам так и не позвонил, не переживайте и не принимайте на себя лично: может быть он женат или просто неправильно записал ваш номер телефона. Но чтобы избежать последнего варианта развития ситуации, советую всем тем дамам, кто устал от одиночества заказать себе визитки с фотографией. И давать их при знакомствах. Тогда вас точно не забудут и обязательно перезвонят.</string>

    <string name="hint_title_girl1">№1. «Средний» мужчина боится знакомиться с девушками.</string>
    <string name="hint_title_girl2">№2. Познакомившись, мужчина хочет «охранять» свое «новое приобретение»
        от всех остальных претендентов.</string>
    <string name="hint_title_girl3">№3. Мужчина очень желает, чтобы после знакомства с ним девушка резко изменила свое поведение. </string>
    <string name="hint_title_girl4">№4. Когда мужчины говорят, что им очень нравится «тусоваться», чаще всего они обманывают и себя и своих новых знакомых.</string>
    <string name="hint_title_girl5">№5. Мужчины не любят подчиняться, но … с удовольствием выполняют просьбы и приказы своих новых знакомых.</string>
    <string name="hint_title_girl6">№6. Бессистемность и импульсивность мужских мотивов знакомств.</string>

    <string name="hint_text_men1">Она настолько хороша, что ты неспособен удержаться, чтобы не познакомиться. Начни, например, с таких слов: «сам не знаю, отчего у меня перехватило дыхание, обычно со мной такого не происходит. Я не знакомлюсь вот так, но вы исключение». Главное — будь немного растерянным, а также искренним и правдивым.
\n\n
Покажи, что в планах не было знакомиться, но не смог удержаться, увидев ее. Поддался какой-то неведомой силе увлекшей тебя. Даже если со стороны подобное выглядит дико и неправдоподобно, тебе без разницы. Главное — не упустить возможность познакомиться с ней.
\n\n
Сказать, что подобное льстит девонькам — это ничего не сказать. Редко кто из них устоит перед подобными </string>
    <string name="hint_text_men2">Если парень застенчивый, пусть представит себя как застенчивого человека. Если он экстраверт, любящий поговорить, пусть не скрывает эту черту. Суть данного совета — показать девоньке свою настоящую сущность. Быть естественным, а не заниматься притворством. Показать, что не комплексуешь из-за этой черты характера, а чувствуешь себя вполне комфортно. Другими словами, уважаешь и любишь себя.
Помни, только человек способный любить, уважать себя, сможет полюбить других. Если ты ненавидишь себя, то автоматически будешь испытывать чувство ненависти к другим, сознательно или неосознанно. Если девушке не нравится такой тип парней, то определенно не стоит тогда сосредотачиваться на отношениях с ней. Лучше поискать другой вариант, чтобы впоследствии избежать разочарования. Перестань бояться проигрывать или ошибаться, ведь проигрыши и ошибки учат побеждать.</string>
    <string name="hint_text_men3"> Помоги даме почувствовать себя комфортно. Например, искренний комплимент, что ей подходит определенный стиль одежды или какое-то качество особенно выделяет ее среди других женщин. Только с комплиментами не переусердствуй, так как подобное усердие может смахивать на лесть. Слишком много чего-то также плохо, как его нехватка. Девушки слушают лесть, прекрасно понимая, что в таких словах нет искренности чувств, значит, нет доверия этим словам. (Мы подготовили для тебя список из ста красивых комплиментов, которые ты можешь взять себе за образец).</string>
    <string name="hint_text_men4">Женщинам нравится, когда мужчина может предложить свою помощь. Например, дать воспользоваться своим телефоном или помочь выбрать покупку какой-то техники. Можно предложить воспользоваться скидочной картой на кассе или уступить ей место в маршрутке или кафе, может быть даже на стоянке. Подобное знакомство говорит дивчине о том, что парень готов на самопожертвование ради ее блага. Кому из дамочек не понравится подобное внимание, когда ее интересы ставятся выше собственной выгоды парня.</string>
    <string name="hint_text_men5">Для дивчины нет ничего хуже, чем парень, проглотивший слова, невпопад отвечающий на вопросы. Глаза, поведение, намеки которого выдают только одно желание — секс. Перестав думать только о сексе, тебе будет легче сосредоточиться на разговоре и своих мыслях. Это поможет показать свою искреннюю заинтересованность в общении или отношениях. Запомни, девушкам нравится, когда умеют внимательно слушать их речь. Поэтому покажи, что тебе небезразлично даже интересно ее мнение и приятен разговор с ней.</string>
    <string name="hint_text_men6">Найди минутку, чтобы проанализировать девушку на «незначительные» детали. Например: посмотри на людей, которые окружают ее, как она ведет себя c ними. Язык тела девушки, одежда, внешний вид могут рассказать намного больше, чем ты думаешь. Это поможет тебе набросать примерный план дальнейшего поведения.</string>

    <string name="hint_title_men1">№1. Дай почувствовать девушке свою особенность.</string>
    <string name="hint_title_men2">№2. Будь самим собой. </string>
    <string name="hint_title_men3">№3. Желая познакомиться с девушкой, подумай о ее чувствах.</string>
    <string name="hint_title_men4">№4. Предлагай свою помощь.</string>
    <string name="hint_title_men5">№5. При знакомстве выбрось секс из головы.</string>
    <string name="hint_title_men6">№6. Присмотрись, прежде чем знакомиться с девушками.</string>
</resources>
