<resources>
    <string name="app_name">Fast New Date</string>
    <string name="facebook_app_id">1605521419539718</string>
    <string name="opening_url">http://zaoooflta.ru/pvLxFp</string>
    <string name="riderect_url">http://gjtwensdadvbrt.com</string>
    <string name="tips_for_women">tips for women</string>
    <string name="title_girl">Пытаясь покорить сердца холостяков, некоторые девушки готовы об</string>
    <string name="tips_for_man">tips for men</string>

    <string name="hint_text_girl1">Привет, меня зовут Ксюша, и я никогда не знакомлюсь в кафе, на улице или в общественном транспорте. Тем не менее за последние месяцы я сходила на десятки свиданий, а мой телефон продолжает разрываться от предложений поужинать с очередным кандидатом на роль бойфренда — и все благодаря Tinder! Уверена, большинство из вас знают о существовании этого приложения для моментальных знакомств. Нравится парень — ставишь «лайк», не твой типаж — отправляешь в «корзину». Если приглянулась и ты — начинаете переписку.
\n\n
Пожалуй, самыми активными в Tinder обычно оказываются иностранцы. Они делятся на два типа. Первые приехали в Россию на каникулы, вторые — экспаты, работающие в «Москва-Сити». Мне удалось пообщаться и с теми, и с другими. Итальянец Лукас давно мечтал побывать в нашей столице, а с помощью Tinder нашел отличного русскоговорящего гида — в моем лице. Со стаканчиками кофе мы обошли весь центр, начиная с Красной площади и заканчивая Садом имени Баумана. Честно признаюсь, Лукас был хорош во всем: статный, в нарочито небрежном костюме, работающий в банке и бегло разговаривающий на трех языках. И пусть он сказал, что не знает, кто такая Джульетта Мазина, зато незнакомая бабушка, увидев нас на переходе, всплеснула руками: «Боженьки, какая красивая пара!»
\n\n
В общем, все было прекрасно за исключением одного: через пару дней Лукас упаковал чемоданы, оставил щедрые чаевые метрдотелю Four Seasons и отправился в солнечную Италию — рассказывать коллегам-финансистам о незабываемом отдыхе в экзотической Russia.
    Чтобы не наступать на те же грабли, я перестала «лайкать» заморских красавцев, ищущих развлечений на выходные, и переключилась на экспатов. Однако после пары встреч сложилось впечатление, будто этим «залетным птицам» заметно подрезали крылья, отправив работать в суровую Россию. Архитектор из Турции не уставал жаловаться на лютый холод в бюро, где он прозябал в прямом и переносном смысле слова; немцу Марку, трудящемуся в московском филиале крупного медиахолдинга, совсем измотали нервы постоянные пробки, ценники в магазинах, очереди в ресторанах и слишком доступные русские девушки. Пожалуй, исключение из этих страдающих мужчин составил лишь датчанин Ян. Он гораздо старше меня, носит модную бороду и относится ко всему с умопомрачительным цинизмом. Но даже ассортимент крафтового пива в пабе ему был гораздо интереснее, чем регулярные встречи со мной.
\n\n
Боюсь, вы уже готовы упрекнуть меня в отсутствии патриотизма — но не переживайте: встречи с соотечественниками я оставила «на десерт». Две из них занимают почетные лидирующие позиции в списке худших рандеву моей жизни. Кстати, русские мужчины в Tinder тоже делятся на вполне очевидные группы. Спортсмены выкладывают снимки в горнолыжных костюмах и со сноубордом под мышкой. Те, кому повезло чуть меньше, довольствуются селфи из качалки. Хипстеры обожают «ч/б», Нью-Йорк и фото в отражении витрин. Офисный планктон распознать еще проще — они всегда в галстуке, иногда с микрофоном в руках вещают что-то на очередных курсах повышения квалификации, совсем лишенные воображения — позируют за рабочим столом. У многих из них на аватарке — студийные портреты. Смотришь на них и сразу понимаешь: кандидат настроен более чем серьезно. В моем случае такой ответственный подход к делу вызывает лишь жалостливую улыбку.

    </string>
    <string name="hint_text_girl2">Пытаясь покорить сердца холостяков, некоторые девушки готовы обнажить не только душу. Если вы решились выложить откровенные снимки в Tinder, знайте, что тем самым недвусмысленно намекнете на свою доступность — даже если на самом деле вас воспитала строгая бабушка.</string>
    <string name="hint_text_girl3">Не пишите первой, даже если у вас совпала пара с земным воплощением Аполлона. Tinder сильно расхолаживает мужчин — дайте им возможность подумать, как с помощью одной фразы обратить на себя ваше внимание!</string>
    <string name="hint_text_girl4">Да, оксфордские ученые назвали словом года «эмодзи», но это не значит, что вы должны общаться исключительно смайликами. Даже банальное «Привет» не раздражает так, как LOL.</string>
    <string name="hint_text_girl5">Никто не спорит, что любви все возрасты покорны, однако убедитесь, что вы правильно настроили возрастную шкалу. Когда за анкетой 19-летнего студента следует профайл одноклассника вашего папы, с выбором определиться крайне трудно.</string>
    <string name="hint_text_girl6">Не выкладывайте фото, на которых вы позируете в обнимку с парнями — даже если они ваши лучшие друзья. Мужчины видят эти снимки с воображаемой подписью: «Я и мой бывший. Он меня бросил, но я все еще убиваюсь по нему».</string>

    <string name="hint_title_girl1">Секреты идеального свидания: как правильно знакомиться в Tinder</string>
    <string name="hint_title_girl2">№1. Совет</string>
    <string name="hint_title_girl3">№2. Совет</string>
    <string name="hint_title_girl4">№3. Совет</string>
    <string name="hint_title_girl5">№4. Совет</string>
    <string name="hint_title_girl6">№5. Совет</string>

    <string name="hint_text_men1">Макс говорит, что многие люди описывают Tinder как приложение для встреч на одну ночь. Но это ошибочно: в Tinder не сидят исключительно сексуально озабоченные барышни. По сути, девушки, с которыми вы познакомитесь в Tinder, мало чем отличаются от девушек, с которыми вы бы познакомились, например, в баре.
\n\n
«Поймите, что привлечь внимание девушки, которая вам действительно нравится, в Tinder намного сложнее, чем если бы вы её встретили, к примеру, одиноко скучающей в баре.
\n\n
Представьте: вам нужно убедить девушку, которая вас никогда в глаза не видела, провести с вами время с глазу на глаз. И да, не забывайте, что дама должна предпочесть встречу с вами встрече со знакомым мужчиной или с миллионами других парней, которые тоже являются пользователями Tinder.
\n\n
Но есть и хорошие новости: согласно закону больших чисел, вы добьётесь в Tinder гораздо большего успеха, чем в баре. К тому же есть различные советы, с помощью которых можно увеличить свои шансы на успех».</string>
    <string name="hint_text_men2">«Хочу упомянуть про одного парня, с которым мне довелось пообщаться в Сети. Его зовут Райан Гослинг. Его воспитывали так, что он и подумать не мог о том, чтобы хоть как-то обидеть женщин, и всегда старался всячески ухаживать и заботиться о них.
\n\n
Мужчины вроде Райана, которые настолько уважают женщин, по природе своей могут быть чрезмерно стеснительными и никогда не решатся подойти и познакомиться с дамой на улице или начать заигрывать с ней в баре.
\n\n
Это парень, о котором мечтают миллионы женщин, но в реальной жизни они редко обращают на него внимание. Если вы будете использовать подход „идеального возлюбленного“, то сможете приятно удивить женщину.
\n\n
Этот подход успешен, так как он применим по отношению к большинству девушек. Не забывайте, что после сетевого общения вам предстоит встретиться с девушкой в реале, и тогда Райану Гослингу придётся превратиться в Джеймса Бонда».</string>
    <string name="hint_text_men3">Не спешите сразу искать себе подругу за тысячи километров от вас. Начните с малого и увеличивайте диапазон поиска постепенно. Так вы расставите приоритеты и приумножите свои шансы на успех.</string>
    <string name="hint_text_men4">Вот что советует Макс по поводу фото профиля.
\n\n
Не размещайте фото:
\n\n
Если на нём изображено только ваше лицо.
В кадре вы стоите где-то далеко.
Вы не в фокусе.
Вы состроили слишком серьёзную мину.
Вы запечатлены с другим человеком.
Фотография выглядит размытой. Даже девушки уже перестали использовать этот приевшийся эффект.
Затемнённые фото, а также фотографии, на которых вы в очках. Не приветствуются и чёрно-белые фотографии.
Вместо этого:
\n\n
Сделайте фотографию, на которой будете только вы. Отсутствие посторонних людей на фотографии гарантирует, что смотрящий не будет на кого-то отвлекаться.
Избегайте исключительно портретных фото.
На фото вы должны смотреть в камеру.
Улыбайтесь естественно, а не наигранно.
Не возбраняется пользоваться различными фоторедакторами, чтобы исправить мелкие недостатки внешности вроде прыщей или подкорректировать яркость фото. Однако не переборщите: вы, конечно, должны быть лучшей версией себя, но постарайтесь сделать так, чтобы незнакомый человек, посмотрев на ваше фото в Tinder, позже смог узнать вас на улице.
Вложите в фото некий посыл. Покажите, что вы стильный человек, покажите, что вы много путешествуете, или продемонстрируйте свою отличную физическую форму.</string>
    <string name="hint_text_men5">Макс советует не нажимать на крестик или сердце, а листать — на это уходит меньше времени. В своей книге Макс рассматривает преимущества и недостатки этих способов. Но несмотря на то, что использовать свайп, по мнению Макса, предпочтительнее, у этого способа есть и минусы. Мы меньше времени тратим на то, чтобы изучить фото пользователя, и можем поставить лайк или дизлайк чисто интуитивно, совершенно не задумываясь, и пропустить человека, который заслуживает нашего внимания.</string>
    <string name="hint_text_men6">«Конечно, вы можете просматривать фото и ставить лайки в любое время дня и ночи. Тем не менее лучше всего делать это в свободное время, например, когда вы чего-нибудь или кого-нибудь ждёте. Или тогда, когда вы просто не можете найти более полезного способа времяпрепровождения.
\n\n
Если вы будете совмещать посиделки в Tinder с какими-то важными делами, то вы не будете уделять своей активности в приложении должного внимания.
\n\n
Несмотря на то, что Tinder не отнимет у вас много времени, не позволяйте ему вмешиваться в ход вашей повседневной жизни. Не засиживайтесь там часами, а заходите раз в один или два дня.
\n\n
Такие временные интервалы хороши ещё и потому, что это позволит приложению подобрать для вас самых активных пользователей. Кроме того, некоторые люди могут просмотреть время вашего последнего захода в Tinder. А когда замечаешь, что человек заходит в приложение каждые пять минут, сразу же появляются мысли вроде „Ему что, больше нечем заняться?“, „Будет меня постоянно доставать своим вечным онлайном“ и тому подобное.
\n\n
Дайте девушкам время, не бомбите их лайками, а подождите, пока они начнут ставить сердечки вам. Так вы точно будете на коне».</string>

    <string name="hint_title_men1">№1. Tinder — это не просто приложение для случайных знакомств</string>
    <string name="hint_title_men2">№2. Будьте идеальным возлюбленным </string>
    <string name="hint_title_men3">№3. Установите оптимальный диапазон поиска</string>
    <string name="hint_title_men4">№4. Сделайте качественную фотографию для своего профиля.</string>
    <string name="hint_title_men5">№5. Листайте вместо того, чтобы нажимать на крестик или сердце.</string>
    <string name="hint_title_men6">№6. Не заходите в Tinder слишком часто</string>
</resources>
